宜家先去買裝 邊到有猪咀

今日先請到假 邊到有3200套裝買到

推

Pish

星期日好多都收曬

屋邨街市五金舖試試

德寶睇過關左 準備去新填地街

LM

ssp

德華街實有，星期日都開

有冇確實位置 我google map

鴨寮街西九對出幾間

搭緊地鐵去 有冇名 唔識路

不要返屋企坐喺冷氣房啦

裝修比較新嗰幾間, 你問佢佢會話畀你知邊隻

屌 我直接去算